近日書展訂左信報入

想收你地ac 一齊睇

有意 pm

仲有人睇報紙

FB, telegram, whatsapp重好玩

推

報紙既用途係開緊市個時䏲
分心用
令自己唔洗成日望住個市

係食飯既時候睇，因為主要用黎墊枱順便睇下有咩新聞！

舊聞

有冇巴打

我有訂左，不過已經夾緊